其實"古"代中醫係咪呢種logic ??

好用類比，得論點同結論，冇推論

例如頭係圓，腳係方，所以天圓地方

例如 ，天狗食日，皇上就去天壇，敲鑼打鼓，之後太陽竟然出返黎。所以一見到天狗食日就要去做儀式，做完就冇事，沿用幾千年

你想講巧合？

組織下再開po啦

根據我睇tvb
你講果種應該係叫國師

點解個古字要加引號？